唉 聽日一定會好天嘅

心煩

點解呀

好灰

可以係到講

唉 頹

唉

真係攬?

唔係 聽日落雨喎

真的

記得帶遮

擔埋我

心煩 出去行下 可能會好啲嘅

吹下風都好